又一城要人

人呢？
又話嗌

Psuhhh

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

人？？

畀人當咗做condom ....
嗌左兩下都冇人應 搞到我唔敢嗌了

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

sorry, still working on sth. Can i arrive at 10pm?

等你ching!

終於有人應咗兩三下 好感動

.

嬲嬲地返咗屋企
攞搭文宣去火車橋貼

sorry. Finished work. Arrive in 5 min and jog around